拜登同狗玩扭傷腳踝

愈老愈論盡！

馬英九睇手錶

咁撚脆 死老鬼